有冇巴絲打會玩女性向驚

似係まほやく（魔法使嘅約定）或者係迪士尼最近嗰隻扭曲仙境
順便想問下有冇人有玩腦葉公司同LOR（廢墟圖書館）

或者係BL驚
今年N+社要出新作，嗰受好GAY

まほやく正啊

依邊啱啱入坑，推北雙子
可以Auto跑活動真係好正，啲角色SSR好好睇（上次活動出嘅Snow好睇到痴線），而且聽講角色關係好複雜

死gay佬

玩女性向驚就係gay佬？
咁如果女人玩galgame，咁佢係唔係TB？

如果係玩BL GAME都好難唔係GAY

我以前識個直男 有女朋友 鍾意玩BL game
其實都好多直女鍾意睇GL
唔好一概而論

我鍾意figaro啊絲打睇完主線劇情可以追下親愛度同event劇情佢地好多都好正

以前嘗試過玩女姓向，唔記得名.

唔跟攻略完全過唔到 完全冇sense點追仔

證明我唔係gay

扭曲仙境正呀

flowers呢類百合game算男性定女性向